入黎笑自己

肩肩

檢查完未

做緊24小時心電圖 聽日9點定10點先夠24嗰鐘

玩到咁大
係咪例行野

係掛 我都唔知 暫時未死得

小心身體了 得閒好做下運動

有了 星期日晚有打丁 身體健康

起碼都一日2次啦 星期日晚

我星期日好夜先出返到屋企 似你咩死廢青

我一至日 24小時係屋企

Sorly

呵呵

快點用刀斬死我

唔俾

有on9 快笑。

笑緊你

唉

Yes

支持

無用

唔理啦 撐左先